我希望大家記住一點，我地的確係犯法，但我地係為爭取公義而犯法

我打依篇文嘅原因，係因為經過尋晚旺角一役後，開始睇到唔少言論係覺得示威者真係"無辜"，"冇犯法"，所以希望藉住依篇文令大家重新認識返自己做緊乜。

今次我想集中講下"佔領"行為。
我明白依家佔領好似變左最低消費，大大小小嘅示威都會出現唔同規模嘅佔領，
但我想大家認清一點，佔領馬路本身絕對係一個違法行為。
我唔係想怪責任何示威者，而係我希望大家搞清楚一件事，
我地依家係透過違法行為，對社會造成一定程度嘅衝擊，從而施壓於政府去回應我地嘅訴求，
即使我地做嘅事係正義，但仍然係犯法，只係我地願意冒著即使要承擔法律責任嘅險都選擇以依種方式抗爭，
最好嘅例子係7.1衝擊立法會，死士喺清楚明白有機會被控暴動嘅情況下選擇以衝擊立法會去表達訴求，
大家記住我地唔係出黎玩，而係做嘅每件事都有風險。

點解我會講依啲，係因為我見到好多人話尋晚警察唔應該拉人，講到示威者好慘，
但我想問下，乜佢地唔係已經清楚晒風險先佔馬路咩？點解依家講到警察拉人係錯？
我覺得大家需要搞清楚一件事...
非法霸佔馬路係一件違法嘅事，我地要屌嘅係屌佢暴力清場(不恰當武力)，而唔係屌佢話你犯法...
我希望大家以後做任何事真係清楚個風險再做，如果唔係終有一日會玩出火

推